netflix 上左 dune

對上一次睇應該過十年，當時畫面同而家比真係修復得好犀利。